上次搞左個確診獎金，今次整翻個勁爆確診

上次搞左個確診獎金，今次整翻個勁爆確診（勁歌金曲）
例如我最喜愛群組，最佳MV等等

全球支肺勁爆排行榜

大家提議下

炎帝

等睇P圖，將個火球P做毒氣丸